係咪痴撚線

連登傻狗可唔可以唔好再自己post自己友上網！！

你估連登冇狗會上、冇藍絲會上嫁咩？
醒少少好冇？

試推

一

二

三連推

四

五

六